國泰塑新形象「MOVE BEYOND」開啟新一章

【明報專訊】之前神神秘秘話噚日有神秘活動嘅國泰（0293），原來係要同大家宣布公司推出新口號「志在飛躍（MOVE BEYOND）」。行政總裁何杲話，現時航空業界競爭環境有唔少改變，亦有唔少新機會，認為國泰係時候開啟新一章，所以藉住全新口號去重塑企業品牌形象。

新一章係咩意思

利申：諗唔通，無野講

POST錯台

究竟咩係新一章

今次跪左，就咩形象都唔洗要

正式比國航全資收購